有無人覺得HSBC嗰app真係好垃圾

得幾個功能 唔係就要上完整版
相反HS 9成都可以係app都整到
好後悔因爲張卡靚而開咗

咩完整版

網上完整版

但係恆生張卡真係
連prestige都成pat屎咁

垃圾設計嚟

而家係咪虧撚咗過唔到錢

有冇人而家都死app......